# Contenido
En este desafío, se construye un Chat Bot QA con redes neuronales recurrentes. Para ello, se utiliza el dataset _ConvAI2 (Conversational Intelligence Challenge 2)_ y los embeddings pre-entrenados de _Fasttext_.